[無圖]元朗有幾條女赤腳行馬路

點解你咁撚有創意既

係庇護工場日日包筷子
唔洗用腦 咪得閒諗計伏連登仔囉

牛牛